記者朋友 麻煩可唔可以唔用再主動用'發放信息"呢種蝗語?

各位記者朋友, 你地好多都係受過浸大同其他新聞系名校教育
中文程度想必一定不下於小弟

但最近都觀察到你地出新聞稿同聲明, 好多時都可能無意夾雜蝗語
例如"發放不實信息"呢句說話 我可以斷言一定有傳統中文詞語可以表達,
例如可以用"發放不實資料", 發放不實資訊"等等

捍衛中文抗拒蝗語入侵, 好多時都係靠你地新聞界朋友把關
希望可以考慮改善

欲先毀滅一個民族 一定先毀滅語言

記者係咁

pish

負評咩事 解釋下

五毛黎負評果啲

推